# Включение камеры в группу
Любую камеру можно включить в группу с другими камерами: и зарегистрированную самостоятельно, и переданную вам по приглашению на почту. После этого вы сможете управлять всеми камерами группы одновременно: включать и выключать трансляцию, звук, уведомления.

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Группа». Если рядом со словом «Группа» указано «Нет», значит, камера не включена в группу. В ином случае там указано название группы.
1. Выберите в списке нужную группу, в которую камера должна быть помещена. Вложенность групп обозначена отступами и точками.

После этого камера переместится в выбранную группу и исчезнет из той, в которой была ранее.
